啲是非嘢真係好撚煩

一多人就多是非

真

當一個群體開始多人,entropy就會增加,越搞越亂,最後成個群體變曬質